放眼未來 覺醒香港行動（特長文）

本人自從特首道歉後，開始政治醒覺。
開始追查歷史，睇下的官過去做左咩。
然後發現啲官立法會每次被人問，都會做一次錄音機，講大家聽啊媽係女人，我地部門嘅工作定義等等，從無正面回應問題。

點解個個特首做都被人嘈？因為佢地做親嘅事真係得個口講以民為本，實際利益就肥上瘦下。仲成日講大話，搬弄數據，善用拖字訣。

事例

當然，唔係所有政策都衰，否則議會就唔會每年通過咁多議案。但一粒老鼠屎可以壞了一鍋粥，一個壞政策足以改變香港。

最近注意到，香港暗中一步步被人收網，
1：大灣區發展
2：一簽多行
3：新聞操控
4：一地兩檢
5：送中條例
6：中英條約，香港50年不變條款成了歷史文獻
7：智能電燈柱
8：TG網路攻擊
9：大範圍新式文宣工作
10：修改教育
還有更多。。
以上都係一步步，都可以香港人進行意識控制。

政府用武力硬推政策，就失去大義。
所以政府用媒體造謠，輿論抹黑取得大義，例如80萬個簽名就話80萬人支持，數據一點都不嚴謹，就攞去國際宣傳。或者幹脆暗中進行，無人知就無人阻。
政府手段成功，只喺因為政治醒覺嘅人太小，唔識分析，大家無具體客觀數據，個個都話自己代表大部分人。

然而，真理係不能被洗腦抹去。
人類係世界嘅一份子，歐洲唔係歐洲人擁有，中國都唔係中國人擁有。地係屬於大家嘅，中共亦唔代表中國五千年嘅文化，不能代表中國人。正如一個黑警唔係全黑，一個暴力唔係全部暴徒。

當你注意力集中係黑警打人，反送中嘅同時
請睇清楚有人在香港下盤大棋
請睇清楚有人在香港下盤大棋
請睇清楚有人在香港下盤大棋
大家不能坐待下一次又有XX條例，阻止已大遲。現在網絡已有水軍，甚至Ai水軍，黑客。
今次網絡自發組織成功，但下次會否被防護或被拆係未知之數。
黑警文宣都突然有進步左啦，仲有人被上門拘捕。日後有人偽造影片都唔出奇！

我不是什麼大人物，但懇請大家，特別係和理非鍵盤戰友
用客觀事例同身邊嘅人分享，教小朋友，教老人家！等佢哋見到報道，即時自己分析！

1：分析數據真假，可信性。
2：分析報導嘅偏頗性
3：教佢地去揾出真相
4：官員嘅文字藝術
5：政策背後嘅魔鬼細節影響
6：參考過去背景

香港要一場文化大革命
港豬政治醒覺行動

巿民識自行分析，自然會一齊上街。唔係次次睇到烈士被人打，被自殺先出嚟。

我地係小巿民，無殺傷力，同警力裝備無得比，但我地有人，有堅持，有真理！

人民服務政府？還是政府服務人民？
盤古初開，中國文化都係賢者助民。
香港從無分裂，資料足夠下人本性係識分對錯，莫要等大家無得上網先醒覺，遲了。

日本韓國有自己文化壓力，
你又會想身邊嘅人，
子女受呢類思想禁忌壓力嗎？

支持中國嘅朋友，
中國日後唔一定好似現在，
習佢可能現在係明君，但總有一日會死，
下個如果領導學金正X捉你個女做後宮。。。或者高官犯法，你都投訴無門(尋釁滋事 )
如果中央話要香港做中國堆填區，你又可以點吖？

。。。。。。。。。。。
如果你係議員：

近日二百萬上街，政府也可無視，
令人疑問怎樣才能表逹民意？

個個議員官員都話「大多數巿民」認同
但無可靠數據

現在的制度需要作出改變，
唔通次次都要大遊行，大家先會聽意見？
何況宜家唔聽

世界科技今非昔
香港有多功能智慧燈柱
有八達通服務站領取公共交通費用補貼
加多個投票機得唔得吖？
1：大型爭議使用
2：身份證晶片一人一次
3：投票只有支持反對，論會共定題目
4：事件足夠文宣冷靜期，防止被媒體控制文意
5：同一文宣，兩方各自加入內容
6：教育加入公民投票思考課，了解如何分析文宣及事件的魔鬼細節。
7：投票結果不一定有約束力
8：結果要顯示年齡層（未來是年輕人的）
9：你幫手諗吓啦，就算有真普選，個特首可以被收買架，咁多個利益團體總要取捨，到時又要人落台？大政策必先要有真諮詢！

多 謝 收 睇

推

push

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

仲有加強DQ非獻世派人員參選。

pish

ok